[投票]陳秋實係唔係高級五毛

係五毛
唔係五兒毛

大家可以分享 佢點解係/唔係五毛既原因

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

佢兜個圈想和理同勇武分割
想人和平請願
但如果和平請願有用既話
就唔駛搞咁多野啦

仲要佢無論響中國定香港都有一定影響力
根本係想人切割勇武

佢似係一個理性嘅人，香港人唔洗特別祟拜或者踩，但係係一個可以提高支那民智嘅人

大中華左膠

都係嗰句
社會運動切勿造神
所有意見只可以參考

一位清醒，愛國不愛黨架人

認同
佢或可提升支那人民智
香港人亦要小心 要細心思考佢講既野
唔好照單全收

係唔係都唔關我事

5大訴求
少一個都唔得
你一係應承
否則我地唔會停

On撚9
一係真心膠真係愛國
一係就高級中共友

梁文道講過
中國greatwall禁左大量港獨人士嘅言論
除左熱狗
但唔係因為熱狗係共諜
係因為熱狗夠極端
俾班好奇嘅中國人以為港獨人士=極端

左膠姐

熱狗夠你班陣地燒膠撚極端？

呢段片係佢講法治
講得幾好
公平少少，大家睇埋呢段先再評論

咁耐都未死, 一定係

拉
佢嘅身份唔重要，講野有咩影響先重要

咪再推佢啦，佢可以係大陸發到音咁耐一定有問題，而且依家講埋d咁既野，明顯出哂事

佢最新回應係叫我哋推選一個有公信力嘅代表，即係想起大台搞散我哋

點解咁多人信呢條友。。
佢能夠係中國講咁多野
你估佢真係後台硬咩
好明顯係中共自己人
比佢咁玩為左比其他國家睇
佢地係有言論自由

使咩理佢隻支那畜
14億支那人講幾句野你係咪要個個投票

仲要捆綁為「一家人」，難撚聽過粗只
不過兒登係鐘意自貶身價同支那人打成一片

雖然不能完全贊同佢溫和改良的主張

但佢同情支持香港人的立場一直好清晰

陳秋實最新Twitter

大中華膠姐 唔係五毛